(秒回) 而家好悶有咩做?

認真post 而家喺屋企好悶冇嘢做

巴打們有咩提議?

留喺屋企好悶人都癲

有冇師兄同我一樣

今日冇波睇

入嚟吹下水

pish

push